[知恩圖報]七一，PP報恩日

七一遊行之後一齊去PP食漢堡飲咖啡？

有邊幾間要杯葛？有邊幾間可以食？

無神神攪PP做咩野

唔洗一齊，收工果陣去買下野就得

對唔住

啱 應該化整為零

去買野就得架喇

人一多人地以為你攪事
個人身份多D支持佢地去消下費咪算

認同個人幫襯

巴打們有冇list邊啲係對家唔好益佢地